木結他初心whatsapp 群

本群成立左一年左右，
係高登開post 成立，到而家開到黎連登
繼續為大家堅守音樂台木結他實力最低層

我地不問男女，不問年紀，
總之你有興趣，而又係真。新手我地就無任歡迎
總之傾結他又得，傾音樂又得，其實傾咩都得
另外我地會定期清人，確保成員間有良好嘅互動

假如你對木結他充滿熱誠 而又有興趣加入的話，請填妥以下google form:

收到表格後 我哋入境署嘅同事會盡快whatsapp 你

push

已add 好想同人瘋狂交換譜